放Y3 PURE BOOST100% NEW

買錯SIZE
係UK8.5
我唔岩著，試都無試 １００％NEW
有冇人要?
可留TG

用碧貴園換ok?

我兩層

認真 500蚊有意收
本身有對 但著到殘殘地

我諗住買入價放

點解覺得買入價有人收

買入價 我自已去買唔好？又要車錢又要夾時間
9折放得出你都偷笑喇

大家唔好同我爭,2億收

前排美國黑五呢對折後先係$12xx

我上年買呢對折左都係700幾800
呢個款都出左2季 500差唔多啦

我就唔信你試都無試過喇

見我地都睇中同一對鞋
你走先 我幫你頂住

認真會咁平咩

thx
y3啲pureboost 好靚
又無咁多人著
btw 對鞋有人要

我買錯過size
著到腳痛
見唔岩
唔洗試啦

你隻色係最柒...
前排見超平 差啲買左

我都係前年年尾買一舊水美金, 黑橙色, 粗著唔錯

唔係白黑原色嗰對就算9數啦 唔使諗原價放到

黑白原價都難
之前見有折
但斷哂碼

我見到千中齊碼

唔係想hurt你

op is finding water fish

頂
喊出來
你都買幾多Y3野

咩網來